警方批評示威者破壞食店要求交出閉路電視可悲 屬「黑社會手法」

警察公共關係科總警司郭嘉銓說，示威者的仇恨及暴力破壞聖誕節，針對商場大肆破壞，又騷擾市民，投擲花盆及漆彈，破壞食肆，令商店無法做生意，批評有人要求食店交閉路電視被拒後，就破壞食店，食店之後要交出閉路電視，令人感到可悲，形容屬黑社會手法。

他指出，示威者在油尖旺街頭破壞，包括打爛玻璃、焚燒銀行、港鐵站及電箱，向警車投擲汽油彈，批評他們目無法紀，擔心暴力行為恆常化，大眾會麻木，令社會變得更危險。

郭嘉銓又說，警方有責任維持治安，聖誕節前後進入商場執法，目的是保護市民，呼籲市民及受害商戶報案。

跟你地學野咋

黑社會話人地黑社會

noted
乜野叫黑社會手法?
唔聽人講就打?
警察都係咁喎。

我已經叫左個位手足休假
唔理想 可以接受

你地仲賤啦
拎cctv消滅自己罪證

721去左邊？
我話我721有份報警喺唔喺要告我？

以彼之道還彼之身

食肆「桔梗」一名男職員涉阻止警員進入店內被捕，警方在食肆撿走大批急救物資，食肆事後在fb專頁發帖稱，警方向負責人查問期間曾聲言：「遲啲就會帶人搞事掃場」、「釘硬你牌」等相關言論，令負責人感被威嚇。

黑社會手法

唔係黑社會手法, 係仿差佬做法至真

最大黑社會集團咪你地囉 學你地做野咋

同有d香港犯罪團體凍結星火資金一樣，令人感到可悲，形容屬黑社會手法。

721

你班撚樣直頭共產黨手法

恐怖分子手法 高級好多

示威者要求交CCTV但唔成功係黑社會
咁警察唔畀黨鐵交CCTV而成功係咪算係恐怖份子

咪咁話你老細啦

On9 黑社會會同警曱合作，但手足們唔會，唔好亂抵毀人啦

同走狗比差太遠了

咁世上係有D仆街係出爐鐵嚟嘛

黑社會手法係阿sir專利嚟，大家記得畀返credit警賊

有無得呢班撚樣係我鋪頭附近揸槍徘徊，搞到無人敢入嚟shopping ，順便開張臨時禁制令
失敗唔緊要，最緊要有noise

吹阿

未見過黑社會係求證 唔係求財

示威者進場 除部份心虛店舖外繼續營業
警甴進場 全部鋪頭落閘

咁邊個先係黑社會 市民商戶到底驚邊個

駁唔到

唔理想

831 d片呢

你點知的

除非你本身就係黑社會

中史老師成日話係有牌爛仔

學你地搞完人地女仔跟手詆毀人智力障礙啫，仲恐嚇人呀呵？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

慘得過攞閉路本應係應該你做架

但係宜家驚你毀滅証據呀

推

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

嗰位手足已經復職，調查仍然繼續

找出真正嘅暴徒將佢哋繩之於法點解同黑社會行為一樣？
包庇罪惡助紂為虐行為唔好話黑社會禽獸都不如啦

惡人先告狀 死警犬

香港人易伯曼說，香港警方的仇恨及暴力破壞聖誕節，針對商場大肆破壞，又騷擾市民，投擲花盆及催淚彈，破壞食肆，令商店無法做生意，批評有人要求食店交閉路電視被拒後，就報食環滋擾食店，食店之後要交出閉路電視，令人感到可悲，形容屬黑社會手法。

他指出，便衣警甴在油尖旺街頭破壞，包括打爛玻璃、焚燒銀行、港鐵站及電箱，向警車投擲汽油彈，批評他們目無法紀，擔心暴力行為恆常化，大眾會麻木，令社會變得更危險。

易伯曼又說，警方有責任維持治安，聖誕節前後進入商場犯法，目的是恫嚇市民，呼籲市民及受害商戶以武制暴。

有牌垃圾黑社會食屎啦
社團狗強

郭狗有冇咩仔女啊
見唔見張狗咩下場啊？

人唔笑 狗都吠

因為正義就可以用黑社會手法?

唯一令市民反感是警甴呀！醒下啦！

學你地咋喎

警察公共關係科總警司割鳩銓說，批評有法西斯組織要求航空公司交出敢言職員被拒後，就破壞壞航權協議封鎖空域，航空公司之後要積極交出有關敢言職員，令人感到可悲，形容屬黑社會手法。

割鳩Sir well said啊

831呢？

831啲cctv係咪俾你地班黑警銷毀左呀？賤種

拜關老二嘅最大幫會

同黑社會搭哂膊頭然後話人黑社會手法

有200萬人支持既黑社會
咁仲係唔係黑社會

請問你點介定黑社會手法？
用刀斬人？林鏹水啊？

定係勒索佢攞錢呀？
態度唔好唔代表黑社會行為囉

阿媽打仔都係為佢好, 大家只希望囍囍改邪歸正

不嬲換件衫就係黑社會架啦 721個日唔知有冇班係換件衫就轉身分

呢d先係真正黑社會 加恐怖分子

張圖又岩用